估唔到year1錯過咗個出pool機會，會搞到自己4年大學生活冇拖拍

復得課嚟已經year4了，就算有得溝，溝得嚟都grad
住足4年hall就打足4年飛機，屌你老母

一諗到嚟緊七個月都冇女溝就
有冇拖拍都其次
冇得溝女事大
人生樂趣嚟

笑4
4年hall life 無女屌

有得住四年hall咁jeng?

有仔屌

你溝埋啲女都食唔到兩枝煙
唔要都罷

食煙先不了

通常開得呢d膠post真人都係有拖拍
諗到咁多post d思想拎去溝女啱哂

最好日日坐喺屋企會無喇喇有女

冇人知你係咪真係日日留喺屋企
真毒唔會出咁多聲 日日開膠post既好多都係偽毒
以我經驗係咁 開post想開嚟睇d真毒回應
笑鳩人

互屌

真毒又好，偽毒都好
我淨係知我大學3年都冇拍過拖

樓主yr1:

樓主yr2:

樓主yr3:

樓主yr4:

不過真人唔毒嘛 好快就有女嫁啦 加油

以前文學院毒男咪係咁

而家我咪做緊比樓主笑鳩嗰個

笑你做乜鳩
明知自己條件ok但係都冇女先難受
望下街度啲柒頭都拖住條女
自己就揸住碌鳩

出街先 夜d返嚟再同你吹水 等我

人生

如夢

邊個負皮我

你同我跪喺度

我嶺啲女咁易溝都溝唔到？

圈子太細，淨係可以靠上堂

樓豬偽毒

咁我又唔算好毒嘅，不過冇女是真的

我返嚟啦巴打 唔毒都唔一定有女既 你搵唔到自己鍾意既人都冇計

毒撚已經預咗四年打飛機算

grad埋就真係唔駛旨意搵

你仲有三年唔驚啦

你都係啲yo仔嚟

交友apps fd搭fd都可以既
唔洗咁悲觀

其實我都係final year
呢d野有咪有冇咪冇

ching poly?
聽聞poly好多雞

叫做有異性frd，但係好少遇到真係想溝嘅
就算遇到，都係有仔
成個大學生涯真係溝過而又冇仔嘅咪得year1嗰個
曖昧過下，摸過手仔咁

yes
我唔知
你平時同唔熟人講野都係咁?

幾好啦 都冇女仔當我係男性看待

唔知喎
連登講嘢同現實唔同

清kong u?

我都想
啱啱好一頭一尾

冇𨳊痕唔使溝女

屌 我連朋友都未識到個

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

加油

咁就濕滯啲
我啲frd都係上堂識
然後reg埋1個hall玩

唉屌 毒撚唔識social 上堂啲人個個已經識 分晒小圈子 完全識唔到人

入soc 住hall識其他人

year1 course應該少啲小圈子
係得o camp 一組會識

咪就係全部人都去ocamp 得毒撚冇去

我都冇

anti social毒撚可以點識人 tutorial又識唔到人 做project又係咁
冇用ig sc 成日見人一識人就問人拎

ig都冇
開個囉

唔好灰心
仲有半個sem
最多defer一年溝女

宣佈咗停課至另行通知
得返兩個sem，溝得嚟都grad

為溝女而defer

住hell住到要打飛機咁橙

一齊努力

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

巴打好似都係LU？

靚仔怕乜比人認得出

連登太多cls post，不了
雖然其實都有好多人知我ac

你都知自己開既post cls
溝到女千祈唔好比女朋友知你lihkg名

一齊咗就冇所謂啦
我本來就係個陰晴不定嘅人

咁點同人相處 d人會覺得好kam 定係你d fd慣左你係咁

唔識形容
因為真係好唔穩定
你當係可以半自由轉換嘅多元人格就差唔多
我可以一時成個player咁，一時成個毒撚，一時就品學兼優嘅讀書人，一時M底，一時S底

漏咗，一時抑鬱，一時狂燥

我冇你咁多變 不過都有d似既
例如同學聚會既時候 喺d同學面前會好high 興奮一陣就會突然靜左
之後內心又有把聲同我講唔可以咁靜 又會興奮返
我d fd都會覺得我氣氛轉換嗰下好奇怪
唔熟既人會問我係咪唔開心 熟既人就會知我就係咁既人
可能係我唔慣自己做炒熱氣氛既角色 但係又迫自己做
喺d朋友心入面 我係會比好大壓力自己 d勉強自己既事既人

總之就係因為我廢 但係又會盡力做好一件事 唔少人都當我細路仔咁看待
結果就係冇女仔當我係異性

多變都唔係重點，而係好兩極
所以我咪話溝到我做男朋友同有兩個男朋友冇分別

巴打呢
想了解下你又幾多變 有冇例子

用緊zoom上堂

final year有幾多科
我得3科